11.2 和理非維園見，勇武各區開花！

屯門
元朗
荃灣
沙田
油尖旺
黃大仙

1. 各區見，一小時前各區自己TG channel商量2-3個集合地點，裝修各個黑店。快閃，不陣地，不戀戰，水魔法師，蟲魔法師出動

2. 各陷阱師各區狗屋附近用路釘對付狗車或任何載狗車，務求要塞死所有路。如有狗車落單或故障，火魔法師準備

3. 遇落單狗，以眼還眼，為所有義士報仇，無論火、腐、空投師都出擊

4. 黨鐵車站暫停，結界師火魔法師馬上出動

5. 和理勇武互保。如果當區太多狗，避免直接衝突

留下有用之軀，不受傷不被捕

推

多狗即轉場 搞完就轉場

11.2我地要100條狗命！

咁先岩 返港島開唔到花

麻煩貼一下當區TG channel

push

有用post! 推！ 加大文宣！

為屯門牛報仇
為岳少報仇
為彥霖報仇
為兩位中槍少年報仇
為梁義士報仇
為幾千個被攬補人士報仇

兄弟爬山！

維園照做，各區花照開

拜托各位推去相關TG group?
有無人有可靠哨兵channel，同各個師嘅TG group，麻煩都推一下去相關嘅group

［突發活動原則］

勁推

開花

和理非口號：黑警死全家！

Agree

嬲？11.2出嚟屠狗啦

上次六區真係好成功，popo根本搞唔掂咁多個火頭

今次要7區火頭，加入結界師，務求狗車動不了，狗狗一落地變香肉

開始不停出現鬼行動post了 你慢慢玩

你咁早出post, 啲狗會唔會一早做好準備

你可以諗下狗點對付多區快閃無預定目標開花，如果有好計，當我呢個idea唔得，我會收回

我地無目標，由佢地諗

到時佢地喺邊就唔去邊，如果區區重狗力，維園就自然安全，勇武唔做嘢都成功保護和理非

推到2047

推呢個post

Push

各位，我無文宣，亦無任何channel熟悉，希望各位當係自己組織嘅行動，盡量連絡各哨兵、各魔法師，各勇武分散出動。

至於獨立行動參與者，為避免集中一個地點出發，可考慮利用手提電話最尾數字，或以生日月份作為兵力分布方法

點解仲要元朗

唔打元朗或暫可以打天水圍，我唔想新界西兵力太集中

咁點解唔直接開花
我當上述開花區都好多和理非出左港島，之後各區開花就封硬路，咁又點返去
而且上次國殤幾區都好多和理非係幫到手，有帶唔少物資又街坊哨又開下遮咁

本區留俾街坊做，開花聚唔到和理非。用文宣引一大堆狗去維園，港島兵力唔夠就變港島勇武場，隨時裝修埋中聯辦

多狗就返屋企抖下
順便做空投師
無狗就出返黎對準中資

你明唔明我上面講乜
點解和理非唔可以係街坊？之前每晚就算快閃裝修都好多和理非街坊有出現幫手開下遮同扔下野出去做rb咁
同埋開花聚唔到和理非？你10月1嗰日見唔見全部開花區係有幾多和理非喺勇武後面幫手backup？就算只係一陣都好多人

火魔法用喺狗車嘅作用絕對大過掟落重裝狗身上
破壞到一架狗車就少咗運動兵能力

加埋路釘最好，爆咗呔狗車行條撚

11.2我覺得維園聚唔到幾多人，10萬左右。好多區根本就過唔到海，過唔到海就留本地幫手。狗根本進退兩難，花狗力唔俾人過海，定留守本區？
留守，港島勇武出
唔留守，各區開花，三架出水車噴得幾多區？

啱

不受傷不被捕

所以我咪就係講緊點解唔直接各區開花呀

有諗過買一箱螺絲釘
散到成條路都係
但唔知拮唔拮得爆狗車呔

開花先係出路
勇武唔再入港島

P牌照推

留港島勇武，一狗力降低就出動

唔錯，各自分工，又唔會令和理非難做

直接開花，和理非未必出。有和理非又和勇武，咁先人多

未必夠，最好就釘落膠喉到，一車就真會爆

我地唔報仇，對得住義士？

各位魔法師，以眼還眼

11.2 和理非去港島。（人數唔洗好多20萬就夠）。
其他去開花好過
唔洗理道得觀念。香港國際影像都俾班黑警攬炒。
我覺得我地太溫柔

香港有價值，用核彈美國都唔割
無價值，入晒集中營都唔理

又冇不反集會
重覆尖沙咀送頭
樓主狗扮?

一人拉多兩個人去

你自己諗吓狗可以用咩方法去破解多區多目標快閃開花？老實講，有大範圍，未有細目標。佢派人巡定用車？今次重點要用路釘解決狗車，無狗車佢地無機動力去阻止開花。一落單，要眼有眼，要炮有炮

推行動post 啦屌你老母

其實101個個模式真係好 唔知點解之後停哂
維園只係另一個大圍捕

Mon post狗
究竟我地係各區開花吖？
定維園勇武吖？
定維園純和理非？
定18區和理非？
定五區開花呢？

等同你老頂講 我唔知啦

定中聯辦？
禮賓府？
唔知呢

十八區開返唔夠勇武 覺得集中五六區會好啲

ppp

和理非用嚟引狗，話非法集會咪行衝囉，狗多就其他區開花，狗少就港島開花

贊成，5-7區就夠

我都唔知，勇武前線會自己決定

pp

個人認將軍澳區要獨立開
因為佢哋出尼一係靠鐡，一係靠隧道，再唔係要山路

我覺得佢哋可以自成一角 康城、寶琳、抗口、調景嶺等

我擔心將軍澳好易被大圍捕，唔似其他區比較有路走

其實黃大仙都唔得

上次18區開花 一啲人都聚唔到 唔知係太少人 太分難 定係狗太多 上次二點集合 到咗三點和理非同街坊 都未進場就比狗用狗車追 散晒 之後就再聚唔返人

我有考慮過黃大仙九龍灣兩點開花，不過感覺黃大仙易走啲

最緊要結界師做到車釘解決popo車

呢樣真

其實如果講嘅話道道都好易大圍捕，同埋呢如果係嗰日變咗六至七區，可能無十八區分得咁散，可能手足十八區係得三百人嘅，如果轉六區/七區，變相就係三倍，啫係九百人，人多過狗好難圍捕，更分散咗警力。

就好似十一國殤咁，不過要有人肯出尼，上次十一港島民陣副召集人，陳皓垣發起嘅遊行，依然進行，但係六區再開花，我係覺得比較易打。

112

最緊要到時要分兩組人，最好三組
一組裝修，一組睇水，一組做下副手裝修
主力一組做，但唔好一組人做曬
一定要輪流做，想做到有一組可以抖下
同時有一組做副手可以裝修同時又抖下
揀地點最好唔近黨鐵站同set road block
同佢地打消耗戰先
減低佢地搭黨鐵 / 坐狗車直到慳到既力
佢地成班尼到既時候
抖緊果組做主力起勢打狗
裝修副手果組接力
本身裝修緊果組做副手
咁樣贏面應該都幾大
歡迎一齊討論下

唔知有無人明

最好就係唔好齋開花 （參考十一國殤）

1. 係港島遊行依然進行
2 . 再六/七區開花
3 . 開花必須係一啲穩陣地方
例：有遊行過嘅地方，同埋可以令手 足唔洗搭車行到返去嘅地方，

一，沙田（有遊行過，開花打過，沙燕橋之役）可能住沙田/大圍/到馬鞍山嘅手足都熟路，可以周圍捐，又可以唔洗經隧道同過海返屋企。

二，屯元天（識路嘅可能會左穿右插，例，天水圍 = 一個圈，人哋以為好大，可能識路嘅人係屋邨識路走，隨時救到手足，另外，元朗（有遊行過）屯（有試過開花）天水圍（親子遊行）全部都行過，可以減低大欖隧道屯元天手足被check車，唔敢帶 gear，要被迫有勇武但行唔到前，前線要人。

三，將軍澳區（識路人都識行，其實好細，之前試過有遊行，覺得可以一戰）因為佢哋每次去港島、或者係比較安全嘅九龍都好難返屋企。

四，黃大仙可以轉場，次次重狗，上次慘敗，咩都未做就比狗車追，有人被捕。

五，荃葵青（荃灣開花）都係試過，荃灣遊行，為健仔報仇，同埋之前就係第一次用火魔令到狗唔敢行嘅地方，識路嘅人可以返埋青衣。減低難返屋企嘅風險，有好多手足返唔到去就住一晩，最後被伏

六，油尖旺區，可以都係住呢區手足嘅主戰場，唔多講。

七，maybe！港島緊急情況，否則遊行大隊唔好隨便就勇。

之前十一都得嫁，點解要局限咗自己，變通少少，遊行同開花可以同時進行，如果一個地方戀戰，我係狗都開心啦，唔洗做咁多嘢，如果係咁，我哋唯一有優勢嘅，就係人多，可以咁做，點解唔好好利用我哋嘅優點？

狗 30000人 + 大陸 6000人
實際得10000真狗 + 6000大陸狗
佢哋都要放假所以係輪班際下，我哋開花 + 遊行同時進行，分散警力，我哋優勢，可能贏，我哋太執著分開

4 . 打狗救人
5 . 帶齊裝

都可

sor我講錯我想講10月1咁

幾時先識主戰場一有事，五區就識自動開花？打緊嗰陣，係未出去嘅文宣組做嘢嘅好時機

港島入都入唔到 入到出唔到

推，最緊要係臨時先有目標/集合地點，同時要幾區開花

住港島嘅勇武留喺港島就可以，唔洗冒險出入港島

冇錯 港島出入太麻煩
勇武本身就應該留喺自己/鄰近區
識走又熟路 打得都勇啲
不過唔排除有衝衝有港島情意結

香城online 港島map玩多幾次都厭，改玩其他map

其實狗已經轉咗策略，你開7區，佢哋就放重兵去港島(中聯辦）同是但一區（幾次都係荃灣），務求未聚到人就先打散，所有公海gp唔好講時間地點，自己組好小隊就做嘢

所以先要港島+6區。荃灣有交通優勢，直出葵青或者入屯門，所以重兵荃灣。

但假如青衣突然出手，荃灣兵力就唔知點分。

所以勇武唔好遲過和理非開始就可以。等港島都唔夠兵力，20萬隨時突襲

勇武小隊之後既方向都應該以突襲為主（甚至聲東擊西）
唔洗似似好似d怪盜咁有曬預告
問題係點組隊 點防學 點溝通

所以用tg group 聚人，同埋俾勇武有時間做準備

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日
- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

112 維園見

和理非行完 屋企附近有人開花 點返屋企